一日一蘋果

今日蘋果頭版係全版阿布泰廣告
眼見七仔報攤 仲有一大疊 多過賣過百份嘅東方
十蚊 一日一蘋果 唔係得一日

林鄭遠離我

幫幫手 一人一日一蘋果

你今日買左未？

推

無佢地就無蘋果